有無人估唔到自己竟然可以咁耐唔食M記?

以前M記一出新包就食
黑椒,將軍呢D一出差唔多日日食
宜家戒咗好耐了

喺歐洲有食

好撚掛住shake shake
九個月無食

本身就係垃圾食物 太肚餓嗰時先會諗起呢啲咁高熱量嘅嘢

黑椒漢堡好難食，睇見d醬又多又黑就唔開胃

SHIT SHIT同點JACK又係一出必食
宜家都無食了

無食M記十個月發現自己健康左，起身照鏡都靚仔左

出街食少左
多左係屋企整

以前一出將軍漢堡，蝦堡同shake shake薯條都一定會去食
自從比折班狗後就無再食了
無諗過話戒就戒到

印仔好野牙，搵replacement 食其他burger店

好正 個陣D 咩10蚊九隻麥樂雞 竟然可以一日賣斷市
諗起 真係覺得癡撚線...

跟印巴買左個氣炸鍋之後，已經唔想出街食了

M記同kfc都戒咗

搵唔到
直接唔食

氣炸師

以前唔知點解食上癮，一星期要食2-3次，但係十月尾到而家加埋都係食咗四次

雖然嗰四次都唔應該食

定延師有冇睇Twice上running man

無

有 已經差唔多一年冇食
以前一出新就去試

以前 以為食m記皮膚唔好 但原來冇食咁耐都係冇好過

上年年頭轉中資之後
早餐通粉冇得加芝士, 下午冇左至尊漢堡, D可樂完全冇晒汽
奶左呢幾次野之後就冇食過

我覺得戒到吉野家勁D 已經唔記得上次食係幾時 應該上年69之前
港島返工撚表示 雞飯真係單身狗恩物

我
不嬲係美式快餐愛好者

不過而家轉投黃店賣嘅漢堡

吉野家都好耐無食了

果d熱氣垃圾食物 不了

其實福喜肉已經搞到無再點食
不過今次徹底戒埋佢咁話

轉中資之後已經冇食
反而以前每個禮拜都食兩三餐KFC
唔經唔覺已經冇食九個月

佢笑撕紙狗之後嗰幾日去過食一次吉邊，
炒咗PR之後就冇再食過

陰公

大半年冇食，暗瘡都生少左

自從買咗部氣炸鍋俾老母之後暗瘡就無少過

mos burger

四個月冇食啦 轉行去左食MOS
都有時掛住個豬柳蛋 同魚柳包

same！

數數下都接近一年無踏入m記
人生苦短 無謂晒quota食垃圾

以前晚晚宵夜食 而家唔食無晒暗瘡

間中有偷食新地筒

竟然係咁戒左食m記
以前閒閒地8隻雞翼

有幾估唔到由細聽到大m記係junk food
食親都唔健康
以前都係真係揀唔到食咩或者無乜時間先食
大個之後從來無試過有m記癮

無食八個月,連KFC我都一樣無食,而家只食jollybee

偷偷地食鬼知咩係ig post多幾張文宣咪得

吓
佢轉咗做金拱門之後我已經冇食過

係
已經兩日無食

6.9之後無食
但真係好想食。。。。

真
冇食5個鐘

喺外國食好撚貴不過忍唔住口就係咁食

真係好奈冇食
但都只不過係個肥仔包
信念重要過個垃圾包

戒左。。。因禍得福

諗食乜已經唔會諗到M記同KFC

根本就唔難 唔好自己再呃自己啦

所有野都只係習慣

以前M記同吉野家都食得好多 但一樣戒左

8個月冇食
以前每星期都至少2-3餐
得閒又會去買個包食杯雪糕
一出新野又會去試
宜家只食黃店
大家都要keep住！

由細到大好撚中意食M記
真係唔知點解 食出面百幾二百蚊嘅burger
食落都無M記咁爽
不過都已經戒左大半年 下次想頂癮食就飛去美國食

一直都唔覺得老麥好食 垃圾食品

自從被人拉左就的起心肝無食
半年幾了
好想食shake shake
依家窮撚要50蚊先填飽肚

以前一個月起碼食幾次脆香雞翼
買埋氣炸鍋覺得可以呢世都唔幫襯

無 因為仲食緊

繼續

無話戒唔戒 不嬲都好少食呢啲野

好想食豬柳強
幾時有外資回購股份

本身都唔點食

有無人知家陣加大仲有無shake shake粉

冇食好多年...

我已經連佢出緊咩新野都唔知了

冇食接近一年，有時戒中資藍店都係鍛鍊自己意志既一部分

前排先食完

用人地送既coupon

成年無食過m記咁濟

跑步長氣咗
體力好咗勁多

已經戒左差唔多一年
但係之前一出國就忍唔住去左食外國既m記

以前吉野家早餐下午茶真係窮人恩物
撕紙狗之後食過一餐，清完積分del apps

真 之前唔係m就就吉家😂

我以前幾鐘意食，而家唔會畀錢支共中信金拱門

掛住吉邊

唔計前幾日太餓買左個11蚊包食，都幾個月冇食了

以前一個星期食幾次，而家都記唔起幾耐無食

sor9 日日食

最難捱係熱香餅都捱到仲有薯餅
漢堡飽我反而無咩
將軍漢堡個期係最緊張 所以好堅決

好處係 我瘦左

好多年前大家樂最低工資事件我已經擺左大家樂到而家
M 記難d 但都到而家都未食過

無食成年
由78kg 跌到58kg

留返啲錢去台灣食

已經冇食一年了
中學嗰陣重會間唔中食下雪膠飲下沙冰 但grad咗之後就冇再食過

係 小學開始SHAKESHAKE粉, 點JACK一出基本上日日都食
完全無諗過都無食一年有多
繼續堅持!

氣炸鍋最佳朋友Cp雞翼竟然係藍
而家都諗唔到炸咩好

我仲食緊

街市買肉整

真

暗瘡撚？

好耐無食蝦堡，不過垃圾食物戒左都好

本身已經少食

已經成年無食
原來唔食一排，真係會完全唔覺得想食

本身都唔太鍾意食老麥
薯條冇薯仔
包又唔好食
汽水都戒咗好耐
要食飯漢堡包我會去mos burger或者非連鎖

反而覺得自己可以咁耐唔去7-11 OK勁啲
以前成日買嘢飲同嗰啲日本人三文治飯糰泡芙
而家完全唔去
出街帶水仲慳埋錢

Del app+1
以前係大家樂 美心 大快活 吉野家 老麥咁loop
而家餐餐大快活

我3日💪 大家一齊加油

忍唔到
岩岩食左蝦堡了
今日重新出發💪💪💪

買包cp牌雞翼自己整黎食

Cp都是藍

已經唔記得幾耐冇食
而家出咩廣告都冇哂興趣
得閒食齊柏林熱狗mos burger

好耐冇食
佢成日sned sms 黎話啲分可以換乜乜柒柒好煩